港鐵工程車令地鐵延誤

聽到廣播，大埔墟站有延誤

咩歌 好順口